講刀冇人信 今時今日竟然仲有人未買Switch！！！

頭先同幾個fd去飲茶
跟住我地幾個就傾下近期有咩game好玩
點知傾傾下
有條友突然爆左句：你地傾緊咩？
我地成班都下左聲 O晒咀
原來果條友冇switch
今時今日switch同飲水一樣都係基本野黎架啦
我都係因為佢先cow倒幾條囡